點解大帽山咁多mk仔？

小食亭個邊變左Mk仔集中地？

屌閪

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

因為Mk仔成日都被戴帽

因為佢哋無帶衫 所以要圍爐取暖

Ching有d幽默😂

好好笑

你點知我諗咩㗎soulmate